支共先係真正攬炒大師

整個病毒出黎連美國佬都中招

支共向來都係攬炒派
文革、六四已經可見一班

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中共今次連俄佬都敢得罪 放毒入去